有無人有投保 宏利 活躍人生危疾保？

如題 聽人講唔貴 仲可以儲錢 利申 ：咩7都唔識

呢啲儲蓄型危疾通常有3個功能：
1. 危疾
指定重大疾病受保，賠保額

2. 人壽
同危疾賠償額一樣都係賠保額

3. 儲蓄
比較受歡迎：
係客人會畀多咗錢由保險公司代為投資滾存紅利。
係滾大保額抗衡通脹。
同時退保價值都會慢慢提升，即係萬一咩事要退咗張單都會有舊錢攞得返。

想比較多啲產品？

買保險儲錢就唔好搞啦

而家d 打手post 咁低質

廣告post

唔係打手 真心想買

隨便問